咁既擇偶條件都唔係好過份姐？

樣順眼 健康/正常身型 矮我半至一個頭 利申175
聰明會加分
專一識煮野食講道理呢啲唔講啦 根本可遇不可求

點解到依家都未有咁既女仔出現？
定還是有都唔輪到我溝到

讀緊書定做緊野呀你？

做緊野

女：順眼 唔樣衰
你明啦

唔過份，但女方都有擇偶條件架嘛

你揀人時人揀你

改番好個名先啦，聽講女仔好憎人講大話

如果你真係咁就唔洗喺度講呢啲啦

你同搵隻恐龍有乜分別
絕咗種搵條毛

做緊野 更加難搵真係
圈子又無 工作又無
感同身受

識煮野食同講道理都難
加油
我咩條件都有 仲有男朋友添hehe